收到消息,中共E家想放棄股市,淨係保住樓市

03:10開始

04:32大陸樓市冧D人會出黎殺人放火,燒政府大樓

咁仲好

中共可以每個城市都玩一次六四, 中國人口減小十億不是夢

股市冧
樓市仲可以獨善其身咩

之前爆過幾次啦,老兵、P2P苦主維權,每次都被中共壓下去
中共為左維權可以停曬成個城的手機訊號

唔夠

家陣中共鎮壓示威, 主要都係出防暴警察 拉幾個人, 然後趕人走

我想睇既係屠城呀, 殺哂所有人, 見人就殺果隻呀

股市冧左樓市可以獨善其身？

禁售加房產稅，真係好絕，年年收你5%。支爆又可拖多十年八年

支那人炸咗成橦樓都似

我真係睇唔明點解救樓唔救股會有用
你股市死，就有人要賣樓填數
你唔俾佢賣，佢又冇錢填數
再加埋房產稅
想唔反都唔得啦

有冇經濟學好ge巴打教下我

樓市林左股市咪跟住林

股市淪陷，咁退休金

又唔俾人買賣
又要收稅
得租金可以幫補交稅

可以
樓市唔可以冧
將來仲要瘋狂用樓市開徵n個稅

咁多範要救
救得邊個

垃圾都不如，比舊屎人

可能租都要抽

股市爆左,樓市仲要禁售,咁支那仲會有資金流入咩?

哦

樓市只係禁售二手樓
新樓一樣照推出吸錢